<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<ns2:ZalbaNaResenje xmlns="http://ftn.uns.ac.rs/xml_opste" xmlns:ns2="http://ftn.uns.ac.rs/xml_zalbanaresenje" Naziv="ZALBA  PROTIV  ODLUKE ORGANA  VLASTI KOJOM JE ODBIJEN ILI ODBACEN ZAHTEV ZA PRISTUP INFORMACIJI">
    <ns2:Primalac>Novi primalac</ns2:Primalac>
    <ns2:Adresa_primaoca>
        <Ulica>Bulevar kralja Aleksandra</Ulica>
        <Broj>15</Broj>
        <Postanski_broj>11000</Postanski_broj>
        <Mesto>Beograd</Mesto>
        <Drzava>Srbija</Drzava>
    </ns2:Adresa_primaoca>
    <ns2:Telo_zalbe_na_odluku>ZALBA<ns2:ZalilacOsoba>
            <Ime>Marko</Ime>
            <Prezime>Markovic</Prezime>
        </ns2:ZalilacOsoba>
        <ns2:Adresa>
            <Ulica>Bulevar oslobodjenja</Ulica>
            <Broj>74</Broj>
            <Postanski_broj>21000</Postanski_broj>
            <Mesto>Novi Sad</Mesto>
            <Drzava>Srbija</Drzava>
        </ns2:Adresa>protiv resenja-zakljucka<ns2:OrganDonosilacOdluke>
            <Naziv>Agencija za drzavnu upravu</Naziv>
        </ns2:OrganDonosilacOdluke>
        <ns2:BrojResenja>
            <Broj>192-23</Broj>
            <Godina>2019</Godina>
        </ns2:BrojResenja>Navedenom odlukom organa vlasti (resenjem, zakljuckom, obavestenjem u pisanoj formi sa elementima odluke) , suprotno zakonu, odbijen-odbacen je moj zahtev koji sam podneo/la-uputio/la dana <ns2:Datum_podnosenja_zahteva>
            <Datum>11/1/2010</Datum>
        </ns2:Datum_podnosenja_zahteva>godine i tako mi uskraceno-onemoguceno ostvarivanje ustavnog i zakonskog prava na slobodan pristup informacijama od javnog znacaja. Odluku pobijam u celosti, odnosno u delu kojim<ns2:OpisZalbe> mi je nepravosnazno onemogucen pristup informacijama...</ns2:OpisZalbe>jer nije zasnovana na Zakonu o slobodnom pristupu informacijama od javnog znacaja.&#xD;
Na osnovu iznetih razloga, predlazem da Poverenik uvazi moju zalbu,  ponisti odluka prvostepenog organa i omoguci mi pristup trazenoj/im  informaciji/ma.&#xD;
 Zalbu podnosim blagovremeno, u zakonskom roku utvrdenom u <ns2:Zakon>
            <Naziv_zakona>Zakon o slobodnom pristupu informacijama od javnog znacaja</Naziv_zakona>
        </ns2:Zakon>
    </ns2:Telo_zalbe_na_odluku>
    <ns2:DodatneInformacije>
        <Mesto>Novi Sad</Mesto>
        <Datum>
            <Datum>5/12/2020</Datum>
        </Datum>
        <Trazilac>
            <Osoba>
                <Ime>Marko</Ime>
                <Prezime>Markovic</Prezime>
            </Osoba>
            <Adresa>
                <Ulica>Bulevar oslobodjenja</Ulica>
                <Broj>74</Broj>
                <Postanski_broj>21000</Postanski_broj>
                <Mesto>Novi Sad</Mesto>
                <Drzava>Srbija</Drzava>
            </Adresa>
            <Kontakt>063/7009-291</Kontakt>
        </Trazilac>
    </ns2:DodatneInformacije>
    <ns2:Napomene>
        <ns2:Napomena>U zalbi se mora navesti odluka koja se pobija (resenje, zakljucak, obavestenje), naziv organa koji je odluku doneo, kao i broj i datum odluke. Dovoljno je da zalilac navede u zalbi u kom pogledu je nezadovoljan odlukom, s tim da zalbu ne mora posebno obrazloziti. Ako zalbu izjavljuje na ovom obrascu, dodatno obrazlozenje moze  posebno priloziti.</ns2:Napomena>
        <ns2:Napomena>Uz zalbu obavezno priloziti kopiju podnetog zahteva i dokaz o njegovoj predaji-upucivanju organu kao i kopiju odluke organa koja se osporava zalbom.</ns2:Napomena>
    </ns2:Napomene>
</ns2:ZalbaNaResenje>
